有冇手足今晚唔訓架啦？

一齊睇住個八號唔落
Sleep is for the weak

八號 八號 八號！

Me

Sao joke做咩唔訓

唔訓了

牙gap一定又去左威啦

禾訓了

Weak

茅呀 人仲係大陸

屌你係大陸仲唔撚係威呀！！！好狗呀

落雨冇得周圍走 聽日返黎啦

牙gap 依幾個月上面唔係打大風咩
仲返去玩？

晚晚都唔訓

上星期六返去飲 夜晚落雨 日頭熱到仆街

You weak

香港都熱呀屌

我
因為食完飯已經訓左 而家訓唔著

我好餓

係機場等緊 好攰啊屌

接女牙？